俾個新的宜居星球你揸fit,你會俾咩國家既人入籍？

定喺咩人都得？

只有靚仔靚女？

你做皇帝咁滯，你話事啦

支那人將全面進場

我做皇帝緊係要支那人同香港人
比份奴工佢地就唔會作反
要番工，不了

只招收中國，中東，印度 之後炸左佢

只准靚仔靚女入藉

所有野都要用做愛嚟換

全星球只得我一個男人 收白俄羅斯女人， 越南妹，坡妹

自己住晒唔好咩

支那人, 印度人
全部免費送佢地過去
我留返喺地球

成個中東，南亞送晒上去

香港人
唔俾槍佢地 你一世都係皇帝
過酒池肉林 桃花源嘅生活

日本人 吹石伶奈 aika

收香港講純正廣東話既人

女既再收馬拉 越南 烏克蘭人 靚女優先

然後再收少量德國 英國 美國 日本 北歐既科學家同埋工程師（男女不拘）

目標男女比例4:6
年齡以20-50歲為主 60歲以上唔收

當然照顧自己友先啦

南亞人
中東人
中國
非洲人

好似養蠱咁